# Установка проекта

С чего нужно начать запуск системы - это создать файл ".env" и по примеру ".env.example" и заполнить переменные

# Запуск  системы 

Для того что бы запустить систему в режиме разработки - нужно выполнить следующую команду 'npm run start:dev'